其實大家點解要呃自己話M記係窮撚恩物?

其實大大方方認左佢...
M記的確好食有咩問題....。
講真，你廿幾蚊，真係可以買幾個包食飽佢。但係一定唔好食。
但係M記真係，廿幾蚊買個餐，其實平心而論一定好食過你就咁食包....

其實人地真係好食，同佢係藍冇關係。
真係要罷食，我覺得要首先認清事實。係，人地係真係好食，性價比高。但係我地要用自己意志力戰勝佢。
真係冇錢，真係控制住自己，寧願食d冇咁好食的野。

假如認知錯誤。咁永遠有借口去原諒自己

樓主快走
我幫你頂住先

垃圾食物不了。啲包又乾又硬，薯條時鹹時淡。狗也不屌。

金共門都好食

比藉口自己去食M記的人好多都唔係食最平d餐的

連登仔要反嘅上左神檯都係狗屎
要捧嘅阮民安都可以係Michael jackson

我覺得其實算好食。
性價比真心高。
如果唔係，點會永遠都係講戒M記。比較少話戒美心。因為美心本身己經係垃圾

見同事食新餐再要特飲,同mos burger差唔多價

老麥好食

根本M記同KFC就係屈機...。
要認到事實。先至可以落下一步。用意志力令自己唔好再食

好窮好窮
咦老麥出新嘢wor

見人去親M記都食新餐
然後中伏
但其實同樣價位/貴多少少都有大把好食既Burger鋪 又係黃店
真係貧窮局限想像

始終嚮煎炸野burger上面，M記佔據左個巿場太耐，唔係一時三刻推得翻。
你問十個人，可能得六七個知道有mos burger存在都未定。更唔駛講其他黃店。
黃店始終需要時間去settle。
好似我隔來有間黃店賣熱狗。一條熱狗都二三十。其實我係接受到。但係想幫襯果陣。問要等幾耐。大佬，要一粒鐘。真係幫襯唔落。咁當然，都係開心ge，即係証明人地生意唔係差

老少少啲醫藥費嘔突

如果會咁諗，就唔會咁多人出街食啦

食飽啲都40 幾50 蚊 仲要食屎。。不如食個茶記碟頭仲好啦

真心唔撚好食
只不過價錢係好平.....

好食Burger鋪太多,
只不過好多要成一舊水先一餐

你個胃有幾大

25蚊餐加多兩隻雞翼先37

果d已經兩個層次。